連登好快變天涯

有冇網絡打手上市概念股？

咩叫天涯?

海角

以前有句（10年前）

北天涯南高登

一個好自由既論壇（個陣網絡未咁多管制）
但因為維尼清洗完，攪到而家都冇乜人識

巴打，我係高登友，但未聽過天涯

Google 下啦~

而家
北品蔥南連登

東西呢？

天涯都收左皮好耐

北天涯南高登未聽過？就算08小隊打後都應該知掛

閃卡嗰期先有北天涯南高登呢句話

真係未聽過

果時仲係用電腦上網，仲要讀書，都係得閒先上下高登。
邊似而家手機咁方便

我係謝霆鋒頂包案果時先上，高登仔成日針對佢

東知乎西小紅書
中神通富途牛牛